[ 社會評級制度 ] 我想公開回應關於港鐵獎告密者$50既post

港鐵內部匿名電郵流出，要脅員工明天勿罷工，會記錄誰罷工並奬賞告密者$50超市現金卷

我諗起呢套漫畫，我亦都好推薦您地係空閒時間睇呢套漫畫。
特別係因為各種理由無辦法企出來既手足，學生們。
呢套漫畫可以將您對勝負，心理既知識擴闊到新既層面。
如果反應良好既話，我會再推薦多幾套。
您地亦都可以搜尋呢個漫畫家，佢仲有另一套漫畫講關於棒球既，亦都好值得睇。
唔係運動漫畫來，戰術類心理類博奕類隨您點講，總之唔係熱血運動類。

我依家會post其中一集畀您地睇。

您地可以起我底，我都有係自己既post入面推薦過一樣既漫畫。
其他好類近既漫畫都有推薦到，您亦都可以刨一刨我最近寫既兩個post。
內容基礎都係基建於呢類漫畫上面。

push

推

推

8月5日全港被罷工

Lm

都諗到係呢套

ture
我唔知同呢場運動有無關
不過都post出來，由大家既反應去決定

屌，$50？當啲員工入乞兒，俾咁少錢叫人做金手指

我真係笑撚死先

師兄識睇，呢個情節您都記得

50元買起一個人的良知？
一個有良心的人，五萬元都不會做。
一個喪失良知的人，無獎賞都會去打小報告。
總有些人喜歡做損人不利己的事。

民無信而不立。
由689開始嚴重撕裂社會，
撩起人民鬥人民，互相踐踏，
社會走向下坡。

人與人之間的信任，
才會令香港變成最安全的城市。

果日721白衣人打人，警察坐視不理，
就令呢種安全感消失咗。

以決策來討論既話，
係呢件事入面既最好決策係咁樣排序：
（由最差至最好排列）
1. 告密，拎$50
2. 去抗爭者到拎卷
3. 告密+去拎抗爭者到拎卷
4. 以下情節
5. 以下情節+去抗爭者到拎卷

PUSH